[肉體恐佈經典]原來養鬼吃人出到第10集,仲多過SAW

細個睇過頭兩集,大開眼界童年回憶,原來今年出到第10集仲多過SAW.

有冇巴打睇過全10集,之後咁多集講咩?變左爛片?

呢套嘢細個睇過一集，將兩個警察整成一個
嚇到我仆街，
夜晚出街都驚

細個係啲租碟鋪見過應該其中一集既執面 從來無睇過 但個封面令我到依家都記得 有時諗起好想知到底係咩戲 但唔知點搵 終於俾得我見到呢個post 十幾年啦 封面就係個頭有好多支針插住 真係估唔到咁樣知道部戲名

有一集上到太空，釘子頭比主角幾個KO左

猛鬼追魂

我就係細個租碟鋪見到封面個釘子頭,就租第一,二集睇,大開眼界

上太空?聽到都覺得
第幾集?

養鬼吃人,台灣譯名
猛鬼追魂,香港譯名

唔知點解,成日記住養鬼吃人個名

班cenobite嘅造型真係好正

有冇老鬼有全集SHARE?
細個睇到發惡夢

仲記得佢啲性愛場面

係頭兩集好睇D,D cenobite造型都好SM

大約係講有個魔法盒仔會引到哩班野出黎,上太空就係講有人想消滅佢地

其實都係SELL核突同造型

好似4

有十集咁多？

地獄界F4 好似D黑暗重金屬樂隊

上個月特登down 晒黎睇

釘子頭都有AV，仲要係女版釘子頭

其實都係一代恐佈片經典,但好似名氣冇月光光心慌慌/十三號星期五/猛鬼街等...咁勁?咁多人睇過?

好似係有個cube 定puzzle 既野
釘頭系列一定有睇啦，應該係睇到5，6
細個睇真係好撚驚

3x 歲果d 一定有睇
930 播過晒， 再唔係節拍金獅，到2000 年後emule bt 果d 好多機會睇番晒
不過猛鬼追魂呢套幾時睇過已經冇印象，係大個dl 番黎睇

呢套
細過去租帶鋪睇到封面嚇到

一至三集經典，之後好唔掂

都估到,通常出到咁多集又冇咩人講....多數變爛片

1-3咪又係爛 經咩典